覺唔覺買六合彩班人好冇志氣

要靠運氣賺一億
而唔係靠自己實力同努力去搵一億返嚟
簡直係社會垃圾

運氣係實力

真，攞落飛既時間搵多幾蚊好過啦

岩牙岩牙 禾去做垃圾先

正評正撚樣

覺，希望樓主唔好同我搶。

買個希望啫

慘得過有個巴基攔坦中左

命運係與生俱來嘅實力

當你真係有十皮一個月
一年百二萬 十年千二萬
八十四年先有一億

利申：可能計錯 自己諗

覺
利申: 有買

啱呀
樓豬隻賤種拎過馬會任何獎金就全家身首異處

push

挑 做嘢咪又係靠運氣多

無志氣唔緊要

無運氣就無謂黎

等陣我中左頭獎
呢度留名每人派一百

10蚊買個開心姐

lm

志氣

志氣可以當飯食？？？

簡直係社會垃圾

走幾多轉水貨先有八百萬何況一億打一世工都揾唔到
開記茶記一個月扣曬開支賺廿萬都要廿幾年啦
你咪慢慢等賺一億

開彩前一個禮拜買，10蚊一個禮拜既希望，抵到爛

你咪繼續返工囉 傻閪